【蘋果踢爆】陶輝私竇曝光！助理警務處長開公司賣冷氣零件 報住清水灣寮屋疑違法

有冇人岩岩訓醒未睇 好快D睇下